刀劍神域關鍵鬥士伏撚到仆街

好鐘意刀劍 關鍵鬥士個介面幾靚
但可惜入面隻game無野玩 連online既動力都無
啲活動難打到仆街 裝備又跟唔上
整裝單純靠刷番黎好撚低b
時裝又柒
人地一個聖誕幸已經屈撚左你機
我刷左兩日首抽先得隻單體8連擊
玩到64lv得一張單體4星是否失敗

傻仔先玩用動漫角色做題材嘅game